[人間美食］A5和牛丸大豆麵

上海麵

雞粉

牛丸五粒

再落少少鈣思寶吊味，裏面含有大豆，健康啲

好撚好食

上海面煮完成pat屎咁

A5和牛丸係重點

狗糧

鈣思寶最好落50ml

funny.

唔知點解啲人會鐘意食上海面。

平

我屋企個啲都係啲人唔想食俾我阿媽。